---
aliases: 医学图像智能检验系统
tags: AI 人工智能算法检验 系统集成 样本统计分析
---
# 表头：
时间: 2021-12-2711:20
标题： #医学图像智能检验系统(TCT)
原题： #医学图像智能检验系统(TCT)
任务：
- [ ] 202112271120

# 内容：
医学图像智能检验系统(目前针对TCT，可以集成其它检验科目)可以对超大分辨TCT图像进行分析，可识别正常细胞，异常细胞，以及微生物，并且统计数量，面积占比等，滤去大量重复枯燥工作，让检验人员更专注于病变疑似区域。自动生成出检报告，缩减出检周期，提高效率。样本进行有效分类处理，便于管理，筛查，回溯，查询。对大量样本进行分析，得出样本特性，便于医学交流。系统可以进行集成，扩展更多的检验科目，进行业务拓展，进行其它细胞形态学检查的集成，丰富系统功能作用。可以对接多种图像格式，包括png,jpg,tif,svs等格式。

# 参考：
1. http://kjb.szu.edu.cn/info/1007/1676.htm

